聽日手足小心... 警隊攬捕其中一個目的係唔想前線有人阻住~!!!

政府咁做晒嘅係立稅人嘅錢...
又可以製造白色恐佈..
最緊要嘅係..我認為想聽日前線冇人阻

大家聽日如果真係攪要加倍小心...同防止圍捕

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

順水推舟

將計就計

可以...
反正知NPC做法同以前打怪唔同就得~! 前線要知就得

Push